公司條女渣人奶渣咗4年

日日上下午各at least 1粒鐘，嘢又做唔晒要人執佢手尾 想問問如果佢個仔唔戒奶係咪全公司都要忍條八婆

可能係畀上司飲呢

揸流就真

你話要揸春袋咪得囉

老老77真係冇人知佢係咪真係渣奶定舌卜

佢有冇俾樽你飲？冇就唔好忍

同意, 樓主可能仲細唔識點上位

女上司嚟

4年

4年仲有

有無可能呀

咁多奶水

揸流攤

點解你唔拎啲嚟飲？

之前有個文員仔偷人奶飲 比人拉左

翻轉個雪櫃搵d 人奶出嚟

你自己又渣下囉

咁你咪問下洗唔洗幫手等佢快D?

如果擺低錢,唔算唔算偷？

你估個樽奉旨透明㗎？

公司班呀嬋都有懷疑但唔知可以做啲乜

認真答你，如果keep住渣係的確可以長渣長有的

多數訓教偷下懶
你入去偷睇 已經報警拉得你

問佢借少少黎飲

你班友負皮又唔俾啲有用建議

會唔會係三年生兩個果啲情況。第二胎未戒奶好合理。

大肚點會冇人知呀佢都要拎10星期假啦

但比你提醒左。如果佢係幫其他bb渣人奶又點計

老公想飲嘛

咁辦公時間果八個鐘唔suppose你抽一兩鐘做呢啲自己freelance

揸足四年，Lin頭咪一格手指尾咁長？

一睇就知你返垃圾工冧人堆做野個d

又唔駛估估下嘅 去街市搵下啲無寫價錢牌嘅貨 求其丟低一雞嘢就拎走睇下人哋報唔報警

你睇真啲，佢可能係牛扮人嚟㗎

唔係古時點搵奶媽呢個職業

點同呢,我話擺低錢嘅意思即係就算畀人告都可以同女上司私底下有買賣人奶.
咁話明係私底下即係無人知,既然無第三者可以證明呢單係交易,即係樓主就算偷人奶飲都可以無事.

可能已經一隻手掌咁長

都唔知你噏乜
如果有交易 即是你已被授權獲得該貨物(人奶) 咁仲點算偷？
如果有交易 就算無第3者 有雙方證明又有咩問題？
另外 如果無人證明到係交易 呢家係非法侵吞他人財產 又點會無事？

屌⋯⋯我真係睇自己隻手指尾

4年

即係個仔都4歲啦

仲未戒奶

係咪呢鳩埋摔碟咋
邊有泵奶泵幾年呀

伯母都日日揸奶揸完送黎我屋企

4年莫講話人奶
杏仁茶都磨得出啦

咩歲數，咩cup先

先兩個鐘，去屙屎都唔止啦

😋開飯啦😋

樓主年年都打飛機啦

問佢夾份開農場有無得諗

人奶公司

拎杯茶過去

問佢借小小沖奶茶得唔得

用機定手呀？用機15分鐘乜都揸完

男上司就直接飲唔離口啦

同一時間生
女人有兩個乳房

睇下佢用電泵定手泵
電泵熄佢電制，佢無反應就係流，有反應你就忍下啦

Black Lin

睇錯俾人揸奶揸左4年

粒lin 應該長過炮仗

加d精入去，另類營養品

純文字討論?

佢會令你身壯健

男人有冇得申請打丁

點解4年仲可以有奶？
係咪keep住揸就唔會斷

奶咗公司條女人渣4年

其實個b過咗三四歲 如果仲繼續飲人奶 係會營養好啲

有預感d 濕鳩 Facebook 又會抄個post

成班人冇生過仔

如果個仔肯食 食到十歲 個老母都可以仲有奶

拎嚟沖latte一流

問佢攞杯飲下啦

大方問可能有得飲

偷龍轉鳳

你叫佢去做野，你幫佢揸咪得囉

直情埋去啜啦

Part time 奶媽

揸還揸
有奶還有奶
兩回事嚟

無波=無奶=欺詐公司

佢個波大唔大

如果我老母係謝安琪咁樣, 起碼飲到20歲先戒奶 巴打有排捱

佢有同意呢場買賣咩？？
冇就係偷喇，唔通你走去街市自己拎走放底錢話私下交易就冇事？

偷偷地係冰箱換奶粉沖嘅
嗰仔口味一日唔轉 一日無運行

Keep住揸奶可以避孕
晚晚中出都得

IT男偷飲女同事母乳 官嚴斥：必須判阻嚇性刑罰

在大型紡織集團旗下公司任職的女職員，於中午將母乳放到公司茶水間，至傍晚母乳不翼而飛，並收到不知名人士的短訊性騷擾，包括一張勃起陰莖的相片，對方承認偷竊母乳及已喝掉，公司經理其後翻查閉路電視，始發現電腦技術員男同事，於涉案時間使用手機，即時報警處理。

育有兩名分別4歲及6歲女兒的技術員，今日承認一項盜竊罪，代表律師求情指出，其精神報告指他兩年前已患有抑鬱，案發時受到家庭及經濟方面壓力，因一時衝動而犯案。

被告林忠勤（37歲）承認於今年3月8日，在任職公司的茶水間，偷去女同事一包人奶。裁判官指事主根本別無選擇，需要信任同事，以兼顧工作及照顧孩子，表明必須判處有明顯阻嚇的刑罰，相信即時監禁不能避免。

裁判官斥被告偷竊母乳後，持續騷擾事主、以及表示已經喝下母乳，令事主壓力增加。將案件押後至本月21日判刑，等待索取被告的心理及感化等報告，期間還押看管。

辯方求情時，呈上一封給事主的道歉信，被告早年於公開大學完成理學士學位課程，月入1.4萬元，被告育有兩名分別4歲及6歲的女兒，案發後被告主動向精神科醫生求診，精神報告指他兩年前已患有抑鬱症，案發時因受到家庭及經濟方面的壓力，被告一時衝動而犯案。

案情指出，事主於今年3月8日下午1時許，在任職公司泵下母乳並放於茶水間的雪櫃內；同日下午近6時，事主發現母乳不翼而飛，兩日後收到不知名人士的短訊指已喝下母乳，事主告知經理及報警。

及至4月中，事主再收到有關性的短訊，包括陰莖勃起的照片，其後公司經理翻查閉路電視發現被告當時使用手機，警誡下被告承認貪心及已喝掉母乳。

樓主

4歲同6歲仲飲緊人奶

上一間公司有個女人得A cup, 每日泵奶三次，三個鐘一次每次半個鐘⋯真係返八小時工就用左個半鐘泵奶

一日食煙十幾次煙嗰啲一日起碼夾埋食3個鐘

你以為真係渣奶咩...

到你質疑佢
d女權又...

我為咗避免其他同事有哩種唔好嘅感覺
用食飯時間泵 放飯1個鐘頭15分鐘
我只食15分鐘 剩返1個鐘就去泵奶
所以其實泵奶真係閒閒地要用1個鐘 但你同事泵足4年 好似有啲誇張

佢話上下午各一次呀

想省時間唔做gym 呀
聽講餵人奶好大卡路里消耗的

你幫佢揸可能會快d

ching個名無改錯

嘩 想問咁渣法對奶是咪好挺？

其實有 D 大公司有 breastfeeding leave (or break)
不過通常就最多一年....

每日多半個鐘至一個鐘 break

蔣尖讀小六都仲同緊老母一齊沖涼啦

係，我聽過有D 去到六歲都重食緊..

射到周圍都係

摩亞

師兄提個policy 係幾遷就到在職既新媽媽 ，但policy intention應該都係方便返媽媽照顧自己仔女，而唔係俾佢出奶水賣出去賺錢fatfat ?